★美經濟顧問指「無人有信心投資中國公司」

美國總統特朗普的經濟顧問庫德洛稱，沒有人有信心投資中國公司，美國需要保護投資者，免受中國缺乏透明度和責任制的影響。

他說：「我們已經了解到中國公司的不透明，他們不守規章和法律。」庫德洛又透露，目前潛在的與冠狀病毒相關的訴訟，稱「在問題解決前，沒有人對投資中國公司抱有信心。」

【傳納斯達克擬收緊上市規則 勢阻中企IPO】
早前外電引述消息報道，美國納斯達克交易所有意修改上市規則，勢將令部分中國公司更難在該交易所作首次公開發售(IPO)。

兩盤數係基本

lm

瑞幸老細被人買起左未